冷血涼薄銀袋夫婦藍店扮良心企業，睇你幾時俾天收

冷血涼薄銀袋夫婦藍到黑扮良心企業，睇你幾時俾天收👎🏻

我係而家突然由藍店變成良心企業銀袋夫婦店舖員工，睇住佢地食人血饅頭發到今天，係度做左8年，而家真心睇唔過眼，明明大把貨但逐少唧口罩扮良心企業。我地而家連狗都不如，而家我要爆佢5宗罪：

1）無隔離指引
呢個真係最仆街！我地咁L多大陸前線員工，明知過完年好多同事係大陸番黎，都冇指引控制同事隔離，就算係去完湖北既同事都只係需要隔離三日就可以番工，仲要扣自己大假，俾你都唔認自己去過啦！而佢地班人根本冇衞生同道德可言！

2）劣質口罩俾前線
舖頭只提供劣質口罩比同事，如果同事需要額外口罩自已出去買購買，帶埋錢打工，個個前線都好L慘，仲要對住成班大陸客，你話驚唔驚呀？

3）口罩慢慢唧
好多時舖頭明明番左貨有口罩賣，但為左爭取市民好感搏洗底，特登每日少量少量咁放出市面，日日要市民排隊搏見報做良心企業。

4）內部認購？
班所謂高層自己扣起口罩同消毒用品數量，次次賣出去既數同公佈都唔同，投訴一出Fb就無，搞到排隊市民好多以為有但最後買唔到又走嚟diu，其實為左制造排隊效果，前線受幾多氣佢知唔知！仲要屈我地放風比家屬！實情連我地員工自己都買唔到，仲要日日比人鬧！如果我自己扣起使鬼叫家屬排隊呀，唔好On9啦！我自己都要俾錢出面買咋！又唔提早通知前線，無啦啦改番工時間，玩死前線員工！

5）白色恐怖
呢頭同人講自己良心企業，果頭迫員工提早退休、放12日以上冇薪假，係咁製造白色恐怖，由上年9月收到指令要裁50%人手，黎緊開始更加要員工6折出糧共渡時艱，黑心老闆年年賺錢贏馬有冇分比大家，而家一個月生意差d就要成班員工共渡時艱。

呢間咁公司專食人血饅頭！你地真係自行判斷佢地係真有良心定係想搏洗底做市民生意啦，等天收啦！dllm

推

名呢

名？

莎X ?

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

婦女銀袋日

開名啦

銀袋一定係sasa啦

係真可以報料

收到風寫字樓所有dept會減一半人， 之後留低既同事人工要打7折囉

推

利申 有frd做sasa

幫手推
有Frd 做SASA, 聽聞有高層為奶共送口罩上大陸

美麗傳承

藍店本身已經不了

留名

見到大把fb icon 係黃嘅去多謝佢支持佢

有fd做莎莎
根本間公司勁多貨，每次一番貨就比啲高層自己留晒
而家間公司個個部門都幫緊啲高層揾貨，揾比佢地自己，公器私用

聽講仲cut晒全部津貼，有啲人份糧有一半都係津貼，聽講全部冇晒，放埋無薪價實際得番4份1糧

間公司藍到發黑，有口罩都唔會幫襯

咁撚仆街 你個朋友爆唔爆到大獲

卓悅又如何？暫時觀感唔錯

良心企業
一早吾係啦

上年年尾已經係每個dept炒2個，今年又50%？

喂，不如執咗佢止蝕喇，橫掂仲有咁多瓣，又有物業、ig花店、賽馬..